[JY]容祖兒討論區(3) 生日快樂呀喂

IG live緊，先醒起今日BBQ
所以順便開新Post

上一個Post：

未.........唔知點解無左聲氣

留名

條友超無聊，係到Live倒數 60s囉

LM

頂唔撚順
生日會熱到中暑咁濟

去左邊到搞

我見啲相好似都叫做有個位遮蔭

佢飲完酒之後中暑
玩玩下遊戲話頭暈想嘔要坐低
原本話有單獨照 最後變左一組一張相

容祖兒你大熱天時飲乜春野啤酒
明知自己咁唔飲得

我見都幾多人喎，本身獨照都唔知夠唔夠時間影哂

有300幾人
單獨照係玩遊戲果陣祖話有得影
到真係要影既時候 祖問第一組想影單人定一組組影
佢地答一組組影
不過果陣leader開到聲話祖唔舒服 (隱約見到佢攤左喺梳化)
比着我都想佢快d影完快d返去休息

不過隔左幾個字佢勁精神咁喺到切乳豬
仲叫fans跳起拍片放ig

知道唔駛影獨照就鬼打都無咁精神

之後仲聽到d leader話祖喺到打牌

林奕匡 容祖兒 facebook live
除咗劉浩龍嘅思覺失調

Joey Yung Facebook :

Phil Lam Facebook :

容祖兒X林奕匡 facebook live

心淡
思覺失調
天窗
生日歌

個live hea到
早知唔洗返緊工都特登開黎聽

推

受邀出席第28屆台灣金曲獎嘅 容祖兒 Joey Yung，喺現場透露咗而家已經籌備緊2017全新國語專輯喇！😍
#第28屆金曲獎
#容祖兒2017全新國語專輯
#密切期待

金曲獎：容祖兒預告將出國語專輯

台灣第28屆金曲獎頒獎典禮今晚於台北小巨蛋舉行，擔任頒獎嘉賓的天后容祖兒以一身半透視長裙現身行星光大道，主持大讚她的歌《黃昏點唱機》好聽，祖兒即說：「有品味！」問到音樂計劃？她透露將推出國語專輯：「昨天來到就開會，下個Project就是出國語專輯，希望年底前趕得及出，7-8月會在台灣錄音。」又指已與同事講好這次的宣傳要做得好，所以屆時會在台灣留一段較長的時間，希望歌迷及傳媒感受到她的誠意。

今次唔得既就安心去做劉太啦

最好時光 @ 二十周年文藝晚會 (Credit: jylover@JFF)

最尾個句難聽到，想點呀容祖

lm

係咪真係會出演唱會CD 架

八月出喎，聽住先啦

食撚屎啦叫佢

完全彌補唔到心靈既創傷

我遲覆佢,今日先收到

心諗..我都唔會聽cd 㗎啦..都係留念

見到只會諗起呢次遺憾

話說尋日定前日ig story，見到佢post隻碟既封面，係落雪個幕，勁靚
不過我唔記得cap圖

My Secret Live - 容祖兒 (4DVD + 3CD)

推出日期：2017/8/25

TrackList：

DVD Disc 01

1. 男朋友與歌
2. 卸妝
3. 臨床
4. 如果睡袍太少布
5. 想得太遠
6. 金銀島
7. WHAT'SUP
8. whatsapp message（再見我的初戀Music）
9. 去火星戀愛
10. 故弄玄虛
11. 遲鈍
12. 我的麻煩男友
13. LOVE LETTER TALK
14. 身驕肉貴

DVD Disc 02

1. 拍拖
2. 蒸餾
3. 候鳥樹
4. 舊日回憶的山丘
5. 一直看見天使
6. 黃色大門 (MUSIC)
7. 傷神
8. 出賣
9. 他狠過你
10. 最後勝利
11. 冬眠
12. 16號愛人 (觀眾大合唱)

DVD Disc 03

1. 麻煩你
2. MEDLEY : 密友 / 損友 / 心甘命抵 /
早有預謀 / 罪魁 / 借過 / 我也不想這樣
3. 貪嗔癡
4. 最好時光
5. 星圖
6. 觀眾點唱 : 飛 / 不好意思我愛你 /
精神戀愛 / 螢 / 與蝶同眠 / 我杯茶
7. 特別嘉賓

DVD Disc 04

1. 很忘
2. 可歌可泣
3. 上次坐飛機
4. 吹沙入眼
5. 勉強幸福
6. 花城
7. 煙霞
8. 何苦
9. 最後的茱麗葉
10. 還未
11. 愛怪物的你
12. 與貓共舞

CD Disc 01
1. 男朋友與歌
2. 卸妝
3. 臨床
4. 如果睡袍太少布
5. 想得太遠
6. 金銀島
7. WHAT'SUP
8. 去火星戀愛
9. 故弄玄虛
10. 遲鈍
11. 我的麻煩男友
12. 身驕肉貴
13. 拍拖
14. 蒸餾
15. 候鳥樹
16. 舊日回憶的山丘
17. 一直看見天使

CD Disc 02
1. 傷神
2. 出賣
3. 他狠過你
4. 最後勝利
5. 冬眠
6. 16號愛人 (觀眾大合唱)
7. 麻煩你
8. MEDLEY : 密友 / 損友 / 心甘命抵 /
早有預謀 / 罪魁 / 借過 / 我也不想這樣
9. 貪嗔癡
10. 最好時光
11. 星圖
12. 特別嘉賓

CD Disc 03
1. 很忘
2. 可歌可泣
3. 上次坐飛機
4. 吹沙入眼
5. 勉強幸福
6. 花城
7. 煙霞
8. 何苦
9. 最後的茱麗葉
10. 還未
11. 愛怪物的你
12. 與貓共舞

附加資料：
重拾被遺忘最好的時光
煉成舞台上的最後勝利
祖兒親自監修策劃
歷時120日精心剪輯

250分鐘
原汁原味足本呈現

記錄17晚的難忘時刻
50首未曾派台經典

Source：Sky Music

幾錢隻? apple store 有冇?

我估大概$230-$250咁上下
Apple Store如無意外都會有

終於出

等左咁耐
終於有

聽佢fb upload d片好似好靚聲

終於再搞簽名會

BD又唔搞，正cheap精

2隻都會買
名已報

想要簽名證 但又唔係fansclub 又唔想買800蚊野 依家入fanscluv 得唔得 or 有無人會放張pass